啲狗去左觀塘 黃大仙有50名防暴

黃大仙街坊們 是否準備好未

d彩都比你攞晒啦...
仲想點喎...

準備出動

但係宿舍附近好黑 要睇住